網上直播d 女著得好撚少布

都係想吸引人入去睇佢姐

咁見到咁撚大對野凸出黎梗係留言讚嘆

講句：「身材好勁！好正！」

都有狗公走出黎話鳩你叫你注意自己言詞

仆街啦！又要除衫搏打賞又要攞貞節牌坊

班狗公更on9 以為d 女會鍾意佢地組粉絲團

10

純文字討論？

伯母

9

你老母著得仲少布

遲左少少 sorry